深夜訓唔着之你問我答

好撚悶

又同條仔鬧交

Ching 點解唔開心

同男朋友分左手 佢講 原因:唔夠中意我

好少事啫唔鬧下 感情點會好

正仆街祝絲打下個更好

你個名典解

因為我中意食可可米不過已經好耐冇食

wt is that

coco?

家樂氏既coco可可米

coco要去痾屎

Push好撚悶 又訓唔着

叫我？

走進大茅廁

搵狗屎?

就要follow me!